D-LINK Cloud drive jj插沙問

借問一下D-link cloud drive 可唔可以係唔上網既情況下比office 既人當common drive 咁用?
因為公司policy 唔比office 既人上網，如果用d-link呢個方法可唔可行